[和理非/區議員任務] 去少啲旅行，搞本地黃色經濟圈導賞團

香港人去旅行次數好似係全球第一
如果呢啲消費落返响黃色經濟圈，會係一個好勁嘅轉變

加上新區議員就任，都應該 keep 返以前啲一日團

所以應該搞「黃色經濟本地遊」
再闊啲，同小數族裔交流 (eg UST 南亞仔啲 event)，或者駐香港嘅外國人。香港幾乎全球咩人種都唔難搵，咩類型嘅餐廳都有，其實仲勁過你環遊世界嘅經歷

有無人可以諗諗佢？

可以，如果係新界黃埔整返個日式溫泉街就發達。

Push

搞一日團,都要揀黃店或中立既,唔好再幫趁藍絲酒樓或食店啦

推